大家學習下be humble，低調咁贏好唔好？

見到成果係好事，但係唔需要急不及待未完場就share手足用咗咩奇招。

同樣，你睇live見唔到成果，唔代表冇人做嘢。唔好因為自己「睇」唔到就怨手足！

香港人，報仇！

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

自推

要習慣靜靜地贏

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

13/11 0630

推

低調

Stay Hungry